李桂華又衝出嚟柒！政府都話快必無罪！

快backup！
唔好俾仆街政府改寫真相！

要人呀！
救快必！

Push

毅進仔連國安法嘅條文都未睇

愈多人留底愈好！！
唔好俾港共改寫香港人集體記憶

港共：陣間del

source呢
俾條link黎先得

push

咪貼咗囉

當我冇講過

意圖呢個龍門任狗搬

推

世界十大不可信之首：
中共保證

政府拉自己未？

任何刑事案件...

好快會講不適用
有人別有用心誣蔑、批評政府

推上熱門俾更多人睇！！
愈多人睇到
港共就愈唔容易去改寫歷史

歷史文件

(最後更新 : 28-1-2003)

黑警就係法律

同支共講條文

條link轉個頭就會delete

李桂華d狗入嚟負評

推重要po

要俾快必律師睇到

或製造非常嚴重的暴力事件或公眾騷亂

所以佢而家咪唔用國安法去入佢罪，改用一般刑事罪黎入佢罪。
佢拎國安法起手純粹只係方便入屋搜證。

港支政府

做左先條文會配合更改

基本法23條

真理部

呢份野係講 23 條? 但而家佢用國安法

聯署支持封殺微信同TikTok

都係普通法框架之下
法律原則係適用架

Pishhh

真係歷史文件
23條冇立到

咪係, 個別例子就搞掂
同英美簽咗紙都反得口
根本無信用可言

政府當年23條諮詢
想派定心丸先出呢份文件
其中普通法框架之下
係要保障人權
如果政府依家推翻呢個講法
咪即係違反國際人權公約

重信呢啲嘢
而家港共說了算

重點唔係23條有冇立
而係其中政府對煽動嘅取態
23條冇立都好
煽動罪依然存在

迴力標
一份2003年宣傳23條嘅單張裏面寫咗啲咁嘅嘢

隻回力鏢飛咗17年

李大導話你有意圖就有罪

除罩食飯都捉

任何案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團

3權都del左啦，唔差在

: 你證明自己冇咁的意圖

依家唔係用國安法拉佢

安安法志在抄你家先

中國式法律:我話你係就係,唔駛証據.

星期日冇人返工

去行街

佢哋就係鍾意瘋狂拉人 拉你返去坐幾十個鐘再放你出嚟
理得你有冇犯法

佢覺得是撚但啦拉左先算
律政司唔告/告唔入就後話

咩都拉咗先架啦
根本唔care告唔告得入

23條都無通過

依家根本唔care自己7唔7, 就係要做到佢要幾時玩9你就玩9你咁的樣
就係要你驚

根本係上摷快必嘅電腦而拉佢 到最後告唔告都成問題

佢係講緊23條收窄煽動罪行嘅範圍
無通過就無收窄

識條文就唔係狗啦
仲講條文？你認為邊個會理？

送佢中告都仲得

李桂華一出黎，你就知....

好地地做乜又搞紅快必？！？

即del

23條都話唔會犯，但快必被人拉左，到底律政師諗緊咩

推 聯合國警告中國：國安法損港自由，違反國際法！ - 分享自 LIHKG 討論區

引起或加深香港不同階層間的惡感及敵意都要拉

寫依條果個人算唔算犯危害國家政權罪

good findings but it may disappear soon

政府好快搬龍門

好快改

成家班小丑 李桂華

9千幾字呀, 點睇呀

平時10 隻字以上都寫唔出

有李某某存在就必是鬧劇

將「否」改做「是」
搞掂

收皮啦，港共同恐怖分子做野要睇條文？

講到而家無違反咁嘅

佢呢個無犯罪係講緊23條立法後呀

721831101111

國際人權公約已成歷史文件

唔關事
呢份文件係推銷當年23條立法
佢入邊講個類煽動叛亂罪就係當年推銷內容
但係當年都冇立到法
依家藍框入面嗰個煽動罪仲係生效緊

所以樓主個推論其實唔成立的

戇尻，政府講野不嬲前後不一架啦，三權分立有眼你睇啦

大家唔好推啦
樓主攞住當年份諮詢文件，但係當年都立法失敗
個舊嘅法例仲生效緊㗎喎

戇鳩，你攞住份最後尾都冇實行到嘅諮詢文件
梗係無效啦

downloaded

我想問你download之前有冇留意呢份係諮詢文件
最後尾都係立法失敗，入邊講嘅都係冇實行到

識法律就唔係毅進仔

份野係03年，唔關國安法事

港共：當我冇講過

奶共特別多小丑

撚

不嬲都係李桂華大過政府
李大導話乜就乜

有罪無罪，抓左先算，還掂攬捕無後果。

零成本又可以玩嘢，點解唔做？

林鄭：煽動罪從來沒有豁免
湯家驊：大家不應斟酌字眼
大波驊：希望討論不要極端

圖二根本bullshit
佢立法嗰陣就話咩都唔會犯法，兩個月前嘅國安法一樣係咁
跟住佢點詮釋都係佢話事，呢個就係共產黨

毅進仔可以自行立法同釋法
使鬼睇條文

係識字嘅，就唔洗讀毅進啦

狗：呢份唔係國安法文件
不適用

李桂華>>>>>>>>>>>>港共政府

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

曱甴話而家係蟈安法唔係23條

任何刑事案件，只要見李桂華有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

同警察講法律

人權公約幾時踢港共出成員國

up

個龍門好快有搬架啦

好多商舖會用WiFi track MAC Address，可以uniquely identify您，手足小心，而家行街食飯要熄WiFi, Bluetooth

記得要用Faraday bag / 錫紙，burner phone (Android), burner SIM (唔好插入第二部機，用現金買)，唔好去到屋企附近先關機

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

有冇人可以幫我share去tg?

以前咁多多咁多屆夠話三權分立啦

佢話你係就係㗎啦，今時今日仲諗住同班黑手黨咬文嚼字

日日改 汪汪汪？

OKOK

有李桂華既案件.......

佢鍾意點就點

佢而家用刑事罪行條例第9條

唔識睇

你唔係覺得政府會唔知啲狗拉人下話

見到李大導就知告唔撚入架啦

同支共講人權講信用？

而家好似唔係告快必國安法喎

好多人誤會